iphone6想換機

Iphone6 黑 16gb 用左兩年。想換電話 個靜音制壞壞地。可以放到幾錢。同埋我依家換iphone7 64gb黑好無？求意見

iPhone 7 唔係係64咩

iPhone 7無64GB
得32/128/256GB

Iphone6s plus

其實整返冇乜需要換
不過你16gb就難講d
利申6仔128